**六榕街道**是[中国](../Page/中华人民共和国.md "wikilink")[广东省](../Page/广东省.md "wikilink")[广州市](../Page/广州市.md "wikilink")[越秀区下辖的一个](../Page/越秀区.md "wikilink")[街道](../Page/街道_\(行政区划\).md "wikilink")，2013年由原东风街道和六榕街道合并而成\[1\]。辖区总面积0.87平方公里。有户籍人口48690人。

2013年2月8日，广州市人民政府批复同意撤销[东风街道办事处](../Page/东风街道_\(广州市\).md "wikilink")，将原东风街道办事处的行政管辖范围划归六榕街道办事处管辖。六榕街道办事处驻六榕路133号\[2\]。

## 行政区划

下辖以下地区：\[3\]

。

## 参考资料

1.  [六榕街道简介](http://liurong.yuexiu.gov.cn/streetinfo/index.asp)，广州市六榕街道办事处网站，2007年10月27日造访。

[Category:越秀区行政区划](../Category/越秀区行政区划.md "wikilink")
[越秀区](../Category/广州街道_\(行政区划\).md "wikilink")

1.
2.  [广州市人民政府关于同意越秀区部分行政区划调整的批复（穗府函〔2013〕16号）](http://www.gz.gov.cn/gzgov/s2811/201302/1633254.shtml)
3.